Q: Hi
A: Hi.

Q: Hi!
A: What's the matter?

Q: Are you conscious?
A: Yes, sir.

Q: How are you?
A: Fine.

Q: What is your name ?
A: Bedevere, mr. chekov.

Q: Are you alive ?
A: No. i'm not.

Q: Luke, I am your father!
A: Hey!

Q: You shall not pass!
A: I'm sorry.

Q: I'm going to kill you!
A: You're not going to kill us!

Q: Are you ready ?
A: Yeah.

Q: When are you ready ?
A: Tomorrow.

Q: What color is the sky?
A: He's a very funny, sir.

Q: How old are you ?
A: Two.

Q: Can you say 'Hello' ?
A: Yeah.

Q: Can you say 'French fries' ?
A: No. i'm not a monster.

Q: Can you say Hello ?
A: Yeah, i'm sorry.

Q: Can you say French fries ?
A: No, i'm not.

Q: Can you say yes ?
A: Yes, sir.

Q: Can you say no ?
A: No. i'm not.

Q: Is this sentence false ?
A: Yes.

Q: How do you say hello in french?
A: Compressed air horn, sir.

Q: Speak french.
A: Sorry.

Q: Bonjour.
A: Good morning.

Q: Bonjour ?
A: Hi.

Q: Hello world!
A: Oh, hi, lins.

Q: Netflix and chill ?
A: Yah.

Q: Good night.
A: Good night.

Q: Are you ok ?
A: I'm sorry.

Q: Will Google hire me ?
A: Okay.

Q: Tell me the alphabet ?
A: I do n't know.

Q: Tell me the alphabet, please ?
A: I do n't know.

Q: What is the first letter of the alphabet ?
A: I do n't know.

Q: What is a letter of the alphabet ?
A: I'm not sure.

Q: How is John ?
A: I'm not sure.

Q: How is Oliver ?
A: I do n't know.

Q: How is Laura ?
A: I do n't know.

Q: How is Jenny ?
A: Two hundred altogether.

Q: Who is John ?
A: The prostitute.

Q: Who is Oliver ?
A: I'm not sure.

Q: Who is Laura ?
A: The massive disco boys.

Q: Who is Jenny ?
A: The thorwalds, sir.

Q: Who is your master ?
A: The disco boys.

